{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53732&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평햇뜨는펜션"
    },
    "text": "ペンションにはWI-FIが設置されており、居心地の良いファミリー客室を提供しています。 周辺にはチョムラク渓谷、カンシ峰自然休養林、ヨンソ滝などの観光地があります。入室は5時から可能であり、退室は22時以前にしなければなりません。その他の基本情報によれは、無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 送迎行っておらず、バーベキュー施設を利用したい場合、炭とグリルが使用可能であり、当日お支払いください。 最大人数を超過する場合や保護者のいない未成年者は入室できず、ペットは客室に出入りできません。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから退室は何時までにしなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションはWI-FIを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはWI-FIが設置されており、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、弊社では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをする場合、利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金につきましては、当日にお支払いください。炭とグリルも使用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室いただけません。また、保護者のいない未成年者も入室はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージと実際の施設は異なることがありますか？",
            "answer": "ペンションのイメージは実際と異なる場合がありますので、予めご了承ください。また、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質の使用はできません。安全のためにご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。環境保全のため、ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室料金が変動する場合がございます。予約時に最新の料金をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 504
    }
}